iPhone都拍到靚timelapse

Mavic mini點睇 平平地 好似幾正

樓主呃views 勿click

佢個樣唔似呃人喎

mavic mini , 大陸野, block

唔覺意入左去有辦法, 入去 dislike。